Każdy folder to osobne zajęcia laboratoryjne trwające 90 minut. W każdym przypadku należy stworzyć odpowiednie pliki, tak aby program dawał oczekiwany rezultat. Plik z główną funkcją, instrukcją do zadania i oczekiwanym wynikiem był zawsze dostarczany przez prowadzącego.